可唔可以同你地分享d野

唔可以

可以

咁呢。。。。就係。。。。

諗下先

都幾唔開心

聽梗

大約就係 原來我屋企係有好多事
而d事唔係咁簡單

我去到今日我先知道

搞到我d思緒有d亂

講完

加油

好亂

原來個世界真係咁痴線

樓主有一個唔錯嘅user name

你講完姐係冇講

屋企既野唔想講出黎

好驚一講就。唉 都係唔講

只不過我是但打d野出黎 我個人會舒服d

起碼我唔會痴線先

千祈唔好講，冇人想知！

係我地眼中你已經係痴線

我都差唔多

你咁樣做係無用架

我講左出黎 你地唔好同人講

都係唔講了

好